港島邊度嘅人最高質

香港大學

太古

海洋公園

半山

山頂

赤柱監獄

有錢唔一定高質

智華館

壽臣山